啱啱砌完隻高達模型,想問下去邊可以進行Gunpla Battle?

行哂成個黃金商場都唔見有,要去到邊先有?

去德福先有啊傻9

德福邊頭呀

動物台冇人玩Gunpla Battle?
係咪去玩具台問好啲?

連登冇愛

去到德福了唔見有